我對連登仔有一個小小要求 要求100%年滿18歲嘅連登仔都登記左做選民！要血償票償！

登記左未？

push

大遊行之後要主力宣傳

區選一定要一口氣擊潰民賤聯

登記左既麻煩推一推

推

登記左既麻煩推一推 提醒下大家

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

pish

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

Push

幫推

票你老母 又咁撚快諗選舉

屌

PUSh 大家要登記!!!!!!!!!!!!!!!

歡迎加入做選民
唔只自己做 叫埋朋友一齊登記
呢個係你地權利
下年同佢地開戰

Pushhhh

7月2號截止喇仲話快

你登記左未？

推 堅重要 血債血票

聽日遊行響灣仔同金鐘都會有街站，兩分鐘就可以填完份form, 順便掉埋落郵筒

未夠18都要幫推 打倒民賤聯

已登記希望九龍東今次爭氣啲

唔好再抽俾柯X盛呢d狗！

推 登記左既麻煩推一推 提醒下大家

我知我好煩 但登記左既麻煩推一推 提醒下大家

唔係工X會就民X聯

觀塘係老人區 好撚多廢老

請盡快登記 !! 到時開個 tg 群一齊集中投票 , 唔好再流失選票

到時一定要集中投畀同一個 !!

配票要從長計議
九龍東有4席

到時選既時候開 tg 群集中票源

agree 不過唔簡單 可能會有鬼 再傾！

香港大把雙飛
點會100%
但最少真。香港人都出嚟做番d野守護香港
自己香港，自己救

推 唔好再睇小自己果一票

推
血債票償

推爆佢老母

推呀

今年11月
光復18區區議會!

一席都唔俾建制拎到
係一席都唔撚俾呀！

今次一定要反 cup

血債票償
一票不投民建聯

一早做咗 (新界西)
當年有份投鄺神

到時投邊個後話
但你到時真係有人想投/ 有人你想投走佢果陣
你冇得投 一定後悔

選到咪又係DQ 訓撚醒未

已成為選民，推

你訓撚醒未

講得好,幾年前已reg

唔鐘意飯民都請reg,咪射票比素人
工狗會支持開槍一定要踢走

請問東涌有無街站登記？定係上網登上快d

血償票償！！

同埋問下係咪功能組別投比飯民比較好
未投過票

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

小朋友真係好撚天真
你估中共會比你地拎到大半數議席咩
支港邊撚個揸緊莊都未撚知
小朋友即係小朋友

個個都好似你咁諗既話送中條例一早過左

個個好似你咁仲想係中共規則下玩呢隻game
未到2047就game over啦

任何畀到政府同保皇壓力嘅事都應該做，
如果年輕選民數量大增，絕對係壓力之一。

終點禮賓府ok?

返去搞
留名

哩啲就應該share曬出去啦

叫你哋登記選民咋，冇話要你投邊個呀

做到就做啦屌你

岩呀
一票不留建制

香港應該強制性投票，冇投既下年取消資格
要再申請先可以投番

就算你投本土/民主/建制都好，盡番公民責任好應該

你意思係放棄立法會？ 剩係靠衝突會贏？

死掃把頭

push
幾年前一成年就登記

Push, 呢個post 唔夠正評

推
呢幾日都係咁叫人登記 講到口臭

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019

又叫人畀政棍食人血饅頭
blocked

一定要登記做選民

在澳州, 新加坡等國家, 合資格選民是必須投票的, 唔投就係犯法
香港雖然無強制你投票
但投票係公民責任, 就算白票, 廢票, 屌票, 都係一個聲音
你唔出來投票, 即係將手上嘅公民權利交返比政府
即係向全世界講, 香港人唔須要民主選舉
令香港蒙羞

推！！！

佢唔敢DG泛民嗰班，只要宣誓唔好玩嘢

一定唔可以投泛民，屌你老母

正路應該當年18歲搞身份證時一齊申請埋架喎
btw推

超級區議會五個議席一席都唔好比建制派。係時候準備出長者圖

登記完又投泛民

自己嗰區如果得泛民同建制，年青人兩邊都唔投，建制又有廢老票，咁建制贏硬喎

血債票償

推
仲要睇住屋企人唔好俾佢亂投

已經拎左form準備登記

其實功能組別有冇人去選

例如飲食界

除左推post要搞街站遍地開花

Push.
.

琴日寄咗信登記 push!!

(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

我係一個廢中，我個女16歲，仲有兩年會登記，後生仔，未來係你地，你地要盡責任，唔好話自已得一票無用，睇下建制既嘴臉，睇下佢地點樣贊成逃犯條例！

DQ果班友之前又何嘗唔係咁講
錯誤猜度中共底線咪你呢啲人
每次都死得好慘

仲有得一日投太短啦

係咪填完form寄過去就得?

一票不投民賤聯, 血債票償!!!!!!!

今次真係要贏返轉頭
已經輸過好多次
為香港未來
要登記做選民
點都要做低保皇黨

自己登記完！ 順便留意附近有沒有建制擺既街站！

可參考呢個post:

推，一定要票償！

年輕選民真係要好好把握自己既一票，我地既力量係可以阻止到第日再有今次既悲劇發生

Pish

已登

一早登記左
推

PUSH

Push!

所有戰線統一方向

推，比自己最好嘅18歲禮物一

推俾多D巴絲睇到

你啱

推！

push push

唔解決呢樣野 , 點投都冇用

有冇推記選民圖可以airdrop?

已登記

推

話訂咗機票去旅行果啲都唔該同我改期！

咁又唔使7月2號前交表就得

唔好意思冇講清楚 , 我指投票日。

有朋友已改十一月投票日機票，留港投票

依個一定要

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

高登仔特徵 會考30分 靚仔mix 180CM以上 係登記選民

上次登記過使唔使再登？

唔使 不過可以對下啲資料啱唔啱

功能組別嗰邊係死症
但係直選嗰邊12年之後(民主黨入中聯辦之後)
建制都攞到接近一半議席
睇翻08年係攞四成
都咪話唔大獲

其實都好多中坑怕麻煩無登記，或者登記咗無投過

啱啱登記咗

推！好多年青人仲未係選民

求下你地搵人去選功能組別啦
我讓個食牌出黎俾你地選
叫所有小店包括街市既豬肉檔轉去飲食界個pool

推 登記左
希望下年畢業搵到工就登記埋功能組別

同埋記得 #自己社區自己救

如果覺得想為香港再做多啲，甚至想以此為終生事業。

歡迎參選！！

黃大仙區
年年投都冇用

7月2 deadline 記得登記

屌你，70歲以上既登記率係全部組別最高，人地廢老被人登記被投票，廢青們唔係甘心輸俾班廢老啊？？？？唔登記唔投票真係廢老都不如！！

puah

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

只要嚟緊 區選 功能組別 同 2020 立選
擊潰建制派

狗政府就必然向香港人跪低含撚 !!

九月二十五日或之前滿十八歲都可以登記

大佬其實你正正常常喺18歲換身證嗰時已經可以登記埋，唔明白點解無登記

不過唔緊要，嚟緊要繼續同更多年輕人做宣傳！之前錯過咗嘅都快啲去補返！

我18歲登記左
識人35歲都未登記

屌五毛，反分化，反白票，反焦土，踢走建制狗

puah

屌你老母，今鋪一定去投票

PUSH
已登記但睇見個post先記起未登記埋功能組別果邊

Push
要民賤聯血債票償!

一早已經係選民,已投左幾次票

9月25日或之前滿18歲都符合資格

鍵盤戰線有個選民登記填表機 填完即刻upload就得咗

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

登記啦仲望
要建制班仆街血債血償

一定要

推啊

投白票同建制都要死全家

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

這裏是連登!
這裏有力量!
這裏會團結!
加油香港人!
加油連登仔!

一定要出黎投票
重要叫屋企人一齊投

不內鬨，不分裂，夾實所有反對力量
要出會贏既人，而不是拿光環既人

大力一推

登ed

登記咗 幫推

一早登記咗就check一check自己仲係咪選民，你都知好撚鬼

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

推推

解決咗眼前嘅危難先諗之後ok?

Pushhhhhh

同埋真係要派人出黎選！

2018年登左, 今年係咪唔使再登多次?
入晒資料CHECK左話我2018登左

係，之前已經登記咗就一直有效，除非搬屋等等原因先要再通知選委會，不過宜家咁鬼，每次選舉前最好check一check個選民資格

梁錦祥：沒有血債票償 血債只能用血償

記得 登記埋功能組別 ， 唔合符資格 分唔到界別嘅可以申請第二區議會，即係超級區議會

行都行得出黎
唔該投埋票

個d叫人登記既街站好仆街 見後生仔唔會叫你 我個時係自己行埋去申請 但都唔想理我咁款

請CAP圖

已share push

跪求

done

唔要自動當選!!!

快唔好齋up

血債點栗償丫？解釋黎聽下？

血債只有血償

要人投票冇問題
唔該唔好講血債票償

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

登記咗十年有多。利申：外國回來的我，在外國已經投票好多年，知道投票的重要性

一定要好好用自己權利 推

7月2日 7月2日 7月2日

重要嘅嘢要講三次

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推！！！！！

推

記得check埋有冇俾人被取消資格

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

寄咗成個禮拜有多都未check到
做嘢唔好慢啲

推呀！

推 黑警死全家
禍必及妻兒

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

仲要說服埋親友登記(當然唔好係啲死硬頑固派)

推～！

快d登記

好耐之前換身分證登記左

老野我當年18歲一到就登記左，每屆任何選舉都有投票！

仲有工賊會

人係外國有冇得申請

同意，不過咪再講血債票償啦

係我錯 對唔住

【最後倒數】緊急狀態！距離2019選民登記只剩9日！！！

要推出連登俾親友呀

pushhhhh

焦土

區選有咩用
下年立法會先係重點
佢地區選慘敗的話 下年立法會選擇又會加大銀碼維穩

區選助攻易好多

好多五毛鼓吹選舉無用

根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

推！！

全世界: 血債血償
香港: 血債票償

推呀！！

推呀！時間無多！！！

佢收到申請係咪即係ok架啦？

琴日登記完

一早登記左